# JS 数字

## 数字属性和方法

### 属性：

* MAX VALUE
* MIN VALUE
* NEGATIVE INFINITIVE
* POSITIVE INFINITIVE
* NaN
* prototype
* constructor

### 方法：

* toExponential\(\)
* toFixed\(\)
* toPrecision\(\)
* toString\(\)
* valueOf\(\)

## Number 对象属性

| 属性 | 描述 |
| :--- | :--- |
| [constructor](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_constructor_number.asp) | 返回对创建此对象的 Number 函数的引用。 |
| [MAX\_VALUE](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_max_value.asp) | 可表示的最大的数。 |
| [MIN\_VALUE](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_min_value.asp) | 可表示的最小的数。 |
| [NaN](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_nan_number.asp) | 非数字值。 |
| [NEGATIVE\_INFINITY](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_negative_infinity.asp) | 负无穷大，溢出时返回该值。 |
| [POSITIVE\_INFINITY](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_positive_infinity.asp) | 正无穷大，溢出时返回该值。 |
| prototype | 使您有能力向对象添加属性和方法。 |

## Number 对象方法

| 方法 | 描述 |
| :--- | :--- |
| [toString](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_tostring_number.asp) | 把数字转换为字符串，使用指定的基数。 |
| [toLocaleString](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_tolocalestring_number.asp) | 把数字转换为字符串，使用本地数字格式顺序。 |
| [toFixed](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_tofixed.asp) | 把数字转换为字符串，结果的小数点后有指定位数的数字。 |
| [toExponential](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_toexponential.asp) | 把对象的值转换为指数计数法。 |
| [toPrecision](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_toprecision.asp) | 把数字格式化为指定的长度。 |
| [valueOf](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_valueof_number.asp) | 返回一个 Number 对象的基本数字值。 |

